上帝歸來！曼聯7萬人為伊巴謙莫域歡呼

經過了6個月又29天的等待，伊巴謙莫域終於王者歸來了！他的回歸不僅能夠緩解盧卡古的入球壓力，也能夠在精神上給曼聯帶來了幫助。對於一名36歲的老將來說，經歷這樣的重傷後能夠再次復出，這本身就值得敬佩了。而伊巴謙莫域的目標不止於此，他希望幫助曼聯奪冠/或許我們不難理解，為何摩連奴會稱讚伊巴謙莫域的回歸歷程是偉大的。
上季的「69組合」普巴與伊巴謙莫域雙雙傷癒歸來，普巴正選出戰，伊巴謙莫域則在後備席上等待機會。當伊巴謙莫域開始在場上熱身時，奧脫福的7萬多名球迷就開始騷動，他們迫不及待地想再次看到伊巴謙莫域為曼聯出戰。這種歡呼程度甚至超過了普巴被換下時的歡呼聲，這足以見得伊巴謙莫域在曼聯有多麼旺的人氣。儘管6個月沒有為曼聯出戰，但似乎他從未離開，他的影響力從未有絲毫的減弱。
伊巴謙莫域在新賽季從9號換成了10號，儘管復出首戰出場時間有限，但伊巴謙莫域還是展現了不錯的狀態。他上場之後，盧卡古更多的出現在右翼鋒的位置上，而把中鋒的位置讓給了伊巴謙莫域。第89分鐘，馬迪挑傳，伊巴謙莫域在後點，極為精彩的側身淩空掃射，身體極為的舒展，球直奔左下死角，但紐卡素門將埃里奧特做出了一次偉大的撲救，他將球封出了底線。儘管沒有百分之分的恢復，但不難看出，伊巴謙莫域的身體狀態正在恢復。
今年4月22日，在曼聯與切爾達的歐霸盃比賽中，伊巴謙莫域遭受到了右膝蓋十字韌帶撕裂的重傷，這是他職業生涯里最重的傷病，當時預計伊巴謙莫域將至少缺陣9個月之多，悲觀者甚至認為伊巴謙莫域可能會就此退役。但伊巴謙莫域再一次展現了他的神奇，6個月後便重返賽場了。用摩連奴的話來講，這是一次偉大的恢復歷程。
伊巴謙莫域復出的意義不言而喻。在鋒線上，他能夠輪換盧卡古休息，在之前的比賽中盧卡古沒有在聯賽中休息過一分鐘，無論是身體上還是心理上都處於非常疲憊的狀態之中，摩帥也說盧卡古只有在伊巴謙莫域復出之後，才會有輪休的時間，而現在比利時魔獸終於等來了伊巴謙莫域的復出。此外，伊巴謙莫域能夠豐富曼聯的進攻套路，當盧卡古狀態不佳時，伊巴謙莫域能夠很好的頂上，之前坦克車7場比賽沒能入球，但摩帥苦於無人可換，只能將盧卡古放在場上，而有了伊巴謙莫域後，摩帥擁有了更多的進攻選擇。而且當曼聯需要大舉進攻時，伊巴謙莫域與盧卡古還能夠在場上共存，今場比賽可以說是摩帥的一次實驗，他讓盧卡古踢到了右邊路，整體來說效果還算不錯。
賽後接受採訪時，伊巴謙莫域表示自己從未懷疑過自己能夠復出，他說：「我在用腦子比賽，我的膝蓋只需要跟著來就可以了。我對於回歸感到擔心嗎？不，獅子不會像人類一樣恢復。」
(Cinderella)

反曼

不過伊巴真係值得尊敬

on9

如果佢回歸國家隊 瑞典都幾大機會贏到世界盃

69組合

之前坦克車7場比賽沒能入球，但摩帥苦於無人可換，只能將盧卡古放在場上

咁既陣容都叫無人可換

收皮啦廢老 唔出=入4球

出=比你玩波搞到收哂皮

橙

互含

馬仔，拉車
甚至爆炸都可以啦

全部都係獌迷所講既二線

曼聯係英超算數一數二唔夠後備深度...

下

車仔有巴舒亞衣
阿記有基奧特
熱刺有贊臣

摩狗唔將馬福是但一個做正前
計落中前場係夠人

希望決賽週佢回歸

以前拿臣都試過

宜家佢都有俾隊友踢

笑左
咁車仔叫咩

拜仁呢件on9

啲霸氣